臨放工賴屎

如題，心情好低落可以點樣安慰自己

食返d屎

hi落同事d野度

我都想，水狀黎，office張辦公椅成個水「控」，希望聽日返工前會乾

襯啲人唔多覺，換咗佢啦